鄧炳強應該要挑戰國家主席呢個位

天命所歸

支持

你以為係佢策劃既，其實佢只係執行者

agree 成個警隊都一定撐佢

agger 班狗可以打贏解放軍

咩國？

呃到中共既信任
再累積警察資源 一次過買一批軍火坦克軍艦

我支持香港警察去搶返尖閣諸島返嚟

支持強仔

強強一行出嚟威武幾多

除咗國家主席，強仔應該要做埋中央軍委主席、中共中央總書記